所以咁樣算唔算陰牙人？

如題

ching敗走巴哈？

未試過咁想block一個人

我ED叫多元發展

same

躝啦25==

去場外發表叛變聲明，我地仲有得商量

我巴哈比人車左個半月

搞咩==

不要再說了

唔怪知得見唔到你發廢文